【求換】全新Logitech G610 茶軸機械鍵盤換青軸

買錯左個茶軸鍵盤，想問有冇巴絲想換？

全新Logitech G610 茶軸機械鍵盤換Logitech G610 青軸機械鍵盤

最好你果個都喺全新啦，否則2星期內都ok既（要有單）

自己諗下會唔會有人新買完一隻青軸鍵盤會即刻想換茶軸
一早想要茶嘅就唔會買青啦

仲要指定G610

G610都有人買架?
我以為我G710+已經係入門版

可能有人接受唔到d聲呢

嗯，610都是公廁垃圾

始終一樣價錢嘛。。。唔喺G610都可以考慮既，不過唔要大陸雞牌子

搵鬼換咩

青軸ducky 1008用左六年加錢同你換ok?

什麼牌子來

如果你係靚女C打的話Is OK

不過點睇都唔似

笑左

笑點在哪裡

因為其實係Filco

臺灣牌子。。。好廢的麼？

Filco係日本牌子台灣代理

好過PO個塊五億倍

利申:鳩UP

樓豬又係活動一折買翻嚟

五億倍

Yes，所以冇得換

Logitech

一折買翻嚟仲想換

嗯，咪得個想字

你放俾啲friend仲好啦

用左4年的ducky 9008g2, 加錢換點睇, 一直想試下荼軸

4年。。。。。。。。

冇人換就自用了

其實都唔係好舊

樓上有人用Filco 換

比我就即deal 啦

PO以為係垃圾

filco都唔識， 學人玩keyboard

羅記世界第一

Filco好過logitech好撚多喎
人地俾好野你你就俾膠人

垃圾
我指樓主

Sor，真係唔識

識就唔會買錯啦

多謝推Post

想問問什麼是Po

ducky 9008g2 考慮下

公道D
不如我五舊水同你買啦
你拎五舊水去買番個i-rock青軸啦

建議樓主去下機械鍵盤個連登post 望下，你就會後悔

暫時唔打算賣，thx巴打